周庭被即時還柙，不獲保釋

周庭被即時還柙，不獲保釋，等候12月2日判刑，很有可能會在囚室渡過24歲的生日
編輯上

周庭真係慘.....
換轉果隻肥豬email 真係高下立見

朝日新聞

庭b

wt7 u talkin abt?